（求救）電腦上唔到網 但玩到OLgame

晏就開始上唔到網（YouTube,google 等）
寫住無法連上網際網路
但就好神奇地可以玩到online game(黑沙,LOL等）
同埋同fd用discord,ggc talk都無問題

Ps用緊hkbn

想問係咩問題？

ddos

有冇解決方法
我試過重插網線
但一過一陣又出事

等一陣就自己無事/用其他上網 咩firefox果啲

試下改browser 個dns address

請問點改
我上網查左下但唔係好明

岩岩係cmd reset 左個dns
暫時上到了